個細路都識行都唔知坐bb車出街仲乜9！

d細路白痴定大人on9？

狗都坐BB車 唔奇丫

以前都有諗過呢個問題，自從其他同輩開始有小朋友，見識過BB個種麻煩，就知冇可能唔用bb車

人都識遊水我掉你出公海得唔得？

樓主on9 毒撚，不解釋

因為啲細路行兩嘢就話攰。
要老豆老母抱。
咁啲老豆老母唔想成日要抱住個細路。
就推車出街。
阻住人好過自己攰嘅諗法。